<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Karate ID</title>
    <link>http://karateid.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Karate ID</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Dec 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://karateid.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Gichin Funakoshi</title>
      <link>http://karateid.com/posts/gichin-funakoshi/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://karateid.com/posts/gichin-funakoshi/</guid>
      <description>MASTER GICHIN FUNAKOSHI (1868-1957)
Gichin Funakoshi lahir di Shuri, Okinawa pada tahun 1868, Ia lahir dengan tubuh yang lemah dan sering sakit. Ia berlatih karate kepada Yasutsune Itosu dan Yasutsune Azato. Dokternya, Tokashiki, memberikan obat herbal yang akan memperkuatnya, ditambah dengan instruksi yang bagus dari Azato dan Itosu, Gichin Funakoshi berkembang. Ia kemudian juga belajar dengan Arakaki dan Sokon &amp;ldquo;Bushi&amp;rdquo; Matsumura, Ia mengembangkan keahlian dan pikiran yang sangat disiplin. Gichin Funakoshi menceritakan bagian ini dengan cara yang berbeda, saat tinggal dengan kakek dan neneknya, dia mulai bersekolah di sekolah dasar dimana dia menjadi teman sekelas dari anak Azato dan menerima instruksi Karate pertamanya dari Yasutsune (Ankoh) Azato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Karate</title>
      <link>http://karateid.com/posts/karate/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://karateid.com/posts/karate/</guid>
      <description>Apa itu karate? Sensei saya dulu mengajarkan bahwa arti dari karate(空手) adalah tangan kosong dan Karate adalah beladiri yang berasal dari Okinawa yang kemudian dibawa ke Jepang oleh Gichin Funakoshi, Pendiri dari aliran Shotokan. Ini adalah arti dari Karate yang diketahui oleh orang pada umumnya.
Dalam kurang lebih satu tahun belakangan mempelajari Okinawan karate ternyata arti dari Karate sedikit berbeda dengan apa yang selama ini saya tahu. Ternyata di Okinawa, Karate juga belajar mengenai senjata, Senjata yang umumnya dipakai adalah Bo, Sai, Tonfa, Nunchaku, Kama, Eku-Bo dan masih ada beberapa yang lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My first post</title>
      <link>http://karateid.com/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://karateid.com/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Hello World</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>